請珍惜一路係你身邊支持你 陪伴你 見證你成長的那個人

一個人係成長既路上一定會遇到好多唔同既人，見過好多唔同既事。

請珍惜係你身邊一直支持你，陪你成長，見住你由細路變成大人，係你身邊不離不棄的那個人。

唔好因為一時既衝動，一時既心動，一時既新鮮感而鬼迷心竅。

唔好因為一時失去左既熱情，失去左既耐性，而忘記當初既努力。

唔好因為自己未玩夠，因為自己仲細，唔成熟，而作出一啲錯既決定。

因為你係一定會後悔，一定會好後悔好後悔點解當初要放走呢一個人。

你一定會好後悔，好後悔自己點解當初仲有得挽救既時候唔去作出更多既改變。

你一定會好後悔，好後悔自己點解當初唔識珍惜呢一個位你身邊不離不棄既人。

信我。

你個心係一定唔會忘記到，你係一定一定會好後悔。

做人最緊要唔好忘本
支持樓主

好多人都唔係咁諗
仲恩將仇報

希望你真的明白同做到自己所講既野
因為衝動同埋引誘係男人身上真係唔易忍得住
但係有D野係你失去唔起

送一句比你: 後來 我總算學會了如何去愛 可惜你早已遠去 消失在人海

我有珍惜佢架，係佢唔珍惜我